2000 星期二 「奪命Loudzone」

2000 星期二 「奪命Loudzone」

司法界文革來臨
極權文字獄
蘇州文明碼：全方位數碼監控
- 08/09/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
263K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《司法界文革來臨 極權文字獄 蘇州文明碼：全方位數碼監控》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

講緊快必譚得志單case

民主派留任 健康碼殺到 教宗奶共因由
- 29/09/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
263K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《民主派留任 健康碼殺到 教宗奶共因由》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

美國總統辯論

教育界文革
中港夾計擄走12人
強國抽水侵侵翻生
- 06/10/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《教育界文革 中港夾計擄走12人 強國抽水侵侵翻生》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

拜登醜聞
林鄭角逐連任
效法香港泰國塞鐵
強制檢疫數碼監控
- 20/10/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《拜登醜聞 林鄭角逐連任 效法香港泰國塞鐵 強制檢疫數碼監控》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

27/10/20 「奪命Loudzone」

城寨 Singjai
264K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

拘捕蔡玉鈴打港台
831 暴動案判決
美國大選
- 03/11/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《拘捕蔡玉鈴打港台 831 暴動案判決 美國大選》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon